大家有幾多個女性朋友

男女朋友皆為零

ok我做你朋友

自己一個咪好囉

同我飲酒未

零